\documentclass{htext}
\usepackage{helvet}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{pifont}% http://ctan.org/pkg/pifont
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\title{Prüfungsordnungs-Quiz}
\subtitle{Woche 12}
\author{}
\date{}
\begin{document}
    \maketitle
    \begin{enumerate}
        \item Wo findet man die Prüfungsordnung?
        \begin{enumerate}[label=$\square$]
            \item Bei den Amtliche Bekanntmachungen der RWTH Aachen $\quad$\ding{51}
            \item Beim Prüfungsamt
            \item Bei der Fachschaft
            \item Bei der Fachstudienberatung
        \end{enumerate}
        \item Wann verfällt der Anspruch auf eine mündliche Ergänzungsprüfung?
        (\texttt{§15 ÜPO})
        \begin{enumerate}[label=$\square$]
            \item Täuschungsversuch $\quad$\ding{51}
            \item Nicht-Anwesenheit in der Einsicht des dritten Versuchs $\quad$\ding{51}
            \item Sonstige Abwesenheit
            \item Krankheit
        \end{enumerate}
        \item Was können die Konsequenzen eines Täuschungsversuch sein?
        \begin{enumerate}[label=$\square$]
            \item Exmatrikulation (ggf. \ding{51})
            \item Geldstrafe von bis zu 10000€ 
            \item Nicht-Bestehen der Prüfung $\quad$\ding{51}
            \item Verlust von diversen Rechten $\quad$\ding{51}
        \end{enumerate}
        \item Kann man eine Bachelorarbeit nur auf Deutsch verfassen? (\texttt{§ 15 Abs. 3 PO})
        \begin{enumerate}[label=$\square$]
            \item Ja
            \item Nein $\quad$\ding{51}
            \item Manchmal
            \item Vielleicht
        \end{enumerate}
        \item Wie lange dauert eine mündliche Prüfung? (\texttt{§8 Abs. 3 PO})
        \begin{enumerate}[label=$\square$]
            \item 15-30 Minuten $\quad$\ding{51}
            \item 5 Minuten maximal
            \item Bis zu 45 Minuten
        \end{enumerate}
        \item In welchen Veranstaltungen herrscht Anwesenheitspflicht? (\texttt{§6 Abs. 1 PO})
        \begin{enumerate}[label=$\square$]
            \item Vorlesungen
            \item Übungen
            \item Seminar/Proseminar $\quad$\ding{51}
            \item Kolloquien $\quad$\ding{51}
            \item Exkursionen $\quad$\ding{51}
            \item Praktika $\quad$\ding{51}
        \end{enumerate}
        \item Wie lange kann man ohne Fehlversuch das 
            Proseminar/Seminar abmelden? (\texttt{§13 Abs. 2 PO})
        \begin{enumerate}[label=$\square$]
            \item 3 Wochen nach Themenvergabe $\quad$\ding{51}
            \item Gar nicht
            \item 6 Wochen vor Ende der Vorlesungszeit
            \item 3 Werktage vor Beginn des Seminars/Proseminar
        \end{enumerate}
        \pagebreak
        \item Wie lange kann man ohne Fehlversuch das 
        Praktikum Systemprogrammierung abmelden? (\texttt{§13 Abs. 2 PO})
        \begin{enumerate}[label=$\square$]
            \item 24 Stunden vor jedem Versuch
            \item Jederzeit
            \item Nur aus außerordentlichen Gründen
            \item 3 Werktage vor Beginn des ersten Versuchs $\quad$\ding{51}
        \end{enumerate}
        \item Darf man Pornographie aus dem Uni-Netz runterladen? 
            (\texttt{Netzordnung, §7 Abs. 2(a)(c)})
        \begin{enumerate}[label=$\square$]
            \item Ja $\quad$\ding{51}
            \item Nein
            \item Ja, wenn man das Urheberrecht hält
            \item Nein, auch wenn man das Urheberrecht hält
        \end{enumerate}
        \item Darf man Portscans oder andere Pen-Tests im 
            RWTH-Netz starten? (\texttt{Netzordnung, ??})
        \begin{enumerate}[label=$\square$]
            \item Ja, zu akademischen Zwecken 
            \item Ja, mit Genehmigung der verantwortlichen Personen
            \item Ja, mit Aufsicht der verantwortlichen Personen
            \item Nein, das System gehört uns nicht $\quad$\ding{51}
        \end{enumerate}
        \item Aus wie vielen Pflichtbereichen besteht der Studiengang 
        Informatik? (\texttt{§5 Abs. 1 PO})
        \begin{enumerate}[label=$\square$]
            \item 5
            \item 6
            \item 7
            \item 8 $\quad$\ding{51}
        \end{enumerate}
        \item Eine aufgrund Täuschungsversuch nicht bestandene Prüfung 
        gilt als...? (\texttt{§15 Abs. 7 ÜPO})
        \begin{enumerate}[label=$\square$]
            \item Nicht ausreichend (5,0) $\quad$\ding{51}
            \item Nicht teilgenommen
            \item Exmatrikulation
            \item Abgemeldet
        \end{enumerate}
    \end{enumerate}
\end{document}